邁向絕路的人生

普通一個人冇父幹讀書一般般冇樓揸手，就知已經玩完 有幾多人真係可以由食物鏈低層爬到去最頂層，每個月得雞水咁多人工都唔知草錢買樓定租屋住好 唯有日日返工做打工仔
只能夠係安穩咁過咗呢個人生，每日返工放工得閒先有時間做自己中意既活動 成個人生都係咁冇乜變化，可能你會話你可以去追夢 但係香港呢個地方追夢就等於不切實際 等餓死
究竟香港係一個講錢既地方定係一個生活水準高既地方

窮人生仔只會繼續將呢件事不繼續落去